2008年電影Iron Man道具盔甲畀人偷左

Someone check on the Vulture, there's an Iron Man suit missing.

Los Angeles police have confirmed they're investigating a missing Iron Man suit, which disappeared from a prop warehouse in LA's Pacoima neighborhood, reports the LA Times.

The suit, worn by Robert Downey Jr. in Marvel's original 2008 film Iron Man, was reported missing on Tuesday, according to the Times, by unnamed employees who "just happened to check" on it. LAPD's Foothill Division is investigating.

It's reportedly valued at $325,000 — and probably rising, if that Avengers billion-dollar box office haul has anything to do with it.

The suit, though only just reported missing, is said to have vanished sometime between February and late April, a spokesman for the LAPD told the Times. Apparently nothing else was taken, and police told Deadline they're treating it as a burglary.

Elephant in the room, this sounds a lot like what happened in Spider-Man: Homecoming. Just sayin'.

Mashable has reached out to the LAPD and Disney for more information.

wow左未